求勝心太低

有冇人一樣都係求勝心係零 搞到錯失左好多機會

Here 我覺得係關怕輸事 乜都的唔起心肝全力做

打少d飛機

我都係，覺得自己應該做唔到就費時哂心機。但一個叻既人唔應該係咁。我身邊叻既朋友都做一d 我覺得難既野or 跳出comfort zone 做野，但又唔會點呻。反而一d 廢廢地既朋友恕天尤人點解唔公道，又唔諗下點解人地會咁對你。我就卡係中間，有motivation 會好d 囉

唔打就唔會輸

有d野明知可以做好d 但唔會做 因為做完都冇人會欣賞